我唔想再做仆街啦

M 22 A8
同第一位前度係SP
其實真係好愛佢 好唔捨得
其實係因為佢搞到今日我成為一個咁樣既人
A8以來條條女都係處

對唔住各位青頭既連登仔
sor係成個連登先啱

係我手上有7個處女冇左

真的假不了

樓主一定好靚仔

咪又係雞

explain

其實我po得上黎就係想攞意見

因為我宜家已經覺得同唔garp既女人係埋一齊係浪費大家既時間，有得扑野都係咁講
暫時真係冇一段感情，一個簡簡單單既女人打動到我

唔係對所有人都同一態度既兄台

做仆街會有唔好既印象
有時反而難溝女，一d真係好正gor d
利申 成日俾人以為player加仆街

其實對女太好d女會變做係朋友我get你
不過有時就因為我玩玩下
真正鍾意或愛既就視以不顧
即使我動既係真情都冇用啦巴打

大家老老實實我真係靚仔唔柒有182

player 搵番 player, thx ed

大佬
我已經收埋個一面架啦
但係每當人睇我既時候都係一樣
就算係新認識既或者相識已久都係一樣